當選區議員同議員 唔該一齊去救理大手足！

「如果唔會被DQ」

當選區議員 我哋唔需要你哋謝票！
請立即組團去救理大手足 做第一件實事！

理大手足 我哋冇忘記你哋 要撐住！

Push

用咩理由

推

民意？
幫手諗諗

推

理大手足撐住！

咩理由都好
我唔想佢哋喺入面受苦！

點樣救?

推！！！！區議員們！！！！